側田又好,MC Jin又好,小肥又好

點解香港人咁得意
算啦 我都唔識講

有班人 小肥正正常常繼續出歌佢地唔會講 但當小肥一唱出代表作即刻要爭住替對方概嘆 點解乜乜乜乜咁

側田就日日比娛記狙擊佢光頭
MC Jin就比tvb當馬騮用
小肥就個樣唔討好紅唔起

香港真係埋沒好多有料既人

push

Yes

唔講又要開POST

唔好講

把口話替小肥慨嘆
小肥出新歌
又有幾多人知

香港人係咁咖啦

Agger

駁唔到

小x完全唔係果班wor

講新歌嘅po分分鐘唔會有人留意
但概嘆po實會多一大班「粉絲」擁入去
咁都好嘅
利申:我都唔知有新歌

因為聽佢地嗰班人最近先開始有消費能力

一定有概嘆能力先啦 消唔消費我唔知啦

concertYY果陣wyman已經有講

廁田負面新聞多
自己私生活唔撚檢點怪得邊個？
Mc jin就根本enjoy喺tvb拍劇做2打6
係你地覺得佢喺tvb做on9仔姐

小肥

講乜 ？

年底出碟睇死你班忽然fans都係唔會比錢買架啦

Marvel 都唔識欣賞